對不起各位蛆狗 你們沒有黑哨

我屌你老母啦
睇片啦,人地一追和就喧樣屈人地2黃1紅

CASSATA收山腳,定係出直拳呀